一人一個元朗好食既店

B仔涼粉

食開屎

開心豬扒

有都唔講啦

許祥昌幾抵食

一定係Mc Cafe 沒有其他

b仔涼粉都畀人負皮，有冇天理呀？？

雞煲

石崗咖哩

裝修緊

有間益母草同枸杞湯嘅幾好食又抵

Btw. 屏山盆菜

冇野好食 唔好入黎

許詳昌

梁記餃子

東江飯店

樓主直線求負評

三大負評王

永年 b仔 安娜

爽爽豬扒

請都唔食

邊間

好到底

浩食冰室

好到底有間姐妹鋪叫好到極，啲豬手幾正

霸王雞

油到仆街
食輝記好過

開心農場

未入都估到
最撚多人排果d 全部負皮呀嘛

唔係執左喇咩

係咩，唔喺香港好耐冇去過

石崗咖哩 好好味既咖哩

垃圾。。。

垃圾喎
食過佢個商務set
好渣

大家樂

堅料豬手車仔麵店

b仔真心好撚難食

立哥

過橋麵檔

永順

元朗間陸記執左未，好想去食個啜袋雙豬米線

未

已執

搬左啦 前幾日先食完

一個話未，一個話已執

屌，成班都係食開屎，識食食（芭堤雅泰國餐廳）。有心做既餐廳，好味又唔貴，b仔果啲真心比啲外鄉人食既屎

教育路生原創蛋包飯

士林台灣麵

Chef mind

直線負皮

乜7都好難食, 咪撚入元朗
已經多人都嘔

呢句啱 牛屎地方唔啱你地入嚟

冇咩特別
叫多野揀

咁耐都無人提天鴻
我單棍食到個下莊

好似仲係到
雙豬飯勁多肉

好味丫佢個燒腩仔

食左幾舊就飽

彩

榮興

爽爽

覺得點先？
我食過覺得唔差

好到極係翻版黎

豬小姐 牛氣沖天

唔係有關係㗎咩，我記憶中佢份menu有寫
btw都執咗喇是但啦

天后嗰間好食啲

點可以冇金記

夏捌月

肥姐啲蠔餅

豬小姐 個豬雜河正到湯都飲埋

燒賣皇后

正
不過我點之前唔知一個下莊原來咁大碟，仆街差啲食唔晒

教育路個間執左
又新街未執

了解

陸記 豬頸肉飯 泰妹上手好食 宜家下莊水準差咗 但都唔錯嘅